區議會中止音樂噴泉工程 政府表示為尊重合約精神及珍惜公帑將會繼續工程

【劉江華：觀塘噴泉及摩頓臺工程將繼續】

觀塘及灣仔區議會早前要求煞停已獲財委會通過的 #觀塘音樂噴泉 及灣仔摩頓臺活動中心工程，合共涉及造價1.8億元。

民政事務局局長 #劉江華 表示，該兩項工程已批出合約，為尊重程序及合約精神，以及珍惜公帑，工程將會繼續進行。
-------------------------------------
《信報》+《信報月刊》合併訂閱優惠送您《高仁財技——投資自由行》電子書
了解更多：

#信報 #即時新聞 #民政事務局 #觀塘及灣仔區議會

如果張合約寫明係一次過比錢同無得退款既，確認無辦法，只能夠想辦方法去善用呢個設施。
（同埋區議會要避免再用一筆過付款既工程）

但如果係分期比錢，而個還原錢係少過繼續既錢，咁就要停。

屌， 飲醉左好多錯字
sor9ry

一定係分階段俾錢
但如果煞停變左毀約 要賠幾多 又另一回事

日日播榮光

咪又係搵中資送錢返大陸
屌佢老母

我想知區議會啲工程，民政處會唔會公開。。
如果無，下次就要動議公開

仆街 真係醉左 屌。。。

將計就計日日播榮光 不屈

區議會唔追加超支撥款

留塊爛地係到唔值。。。如果真係無得停, 只能夠簡化設計去cut costs

可以立法會批

幫推!

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

垃圾支那老人社區
拎咁撚大舊錢出黎起個垃圾噴泉

只怕承辦商 claim 佢 profit and loss 90%
原本成本價係 10% 其他90% 承辦商 profit

呢單工程嘅合約係用政府嘅GCC(BW)

GCC Clause86 (1)(d)當中嘅條文訂明香港出現"riot,commotion or disorder"嘅情況構成"special risks" 同時根據sub-clause(3) Employer(即係政府)可以喺有special risks出現嘅情況下即時單方面終止合約 而只需向承建商支付已完成嘅工程款項同佢地已預訂嘅材料款項 其餘嘅合約金額政府無需要再支付

林奠同含撚聰日日都話香港出場「暴動」正正令政府有充份基礎以special risks黎用極低成本終止合約斬纜 咁就既合乎合約精神而又善用公帑啦

到時再撥款整個紀念碑：包括所有同意撥款大白像議員、爛尾前因後果同負責公司/政府人員等

岩啊 停咗佢啦屌